[陽明秋秋按得澄]四月二日沙田日馬討論區III

請問今日場地形勢如何

Bill gor有咩燈水

達少掂唔掂架

估惑放到?

有備而來

5號似係吸飛
認真，1號3號應該贏得
已all in

世界紀錄啦 有得追 人馬合拍
新一代教馬師

4-8車落去博阿街唔係度

5 8好穩

要5 7

想要3 驚比你燈死

屌
同船
仆街了

屌 買撚左3

達子

睇時間好似話係快地

多謝

🍑

4 5

本來想買1-3 好彩望一望

5 8 係你啦

3-8 plz

我度遺愛勇霸神駒

要破燈了

屌你真係有d 料

跑咩

雷神又贏

5 4 3 8

真係好勁, 1 3 都冇Q

45

皇天擊殺
hea騎到

燈左

bill哥又神燈

史卓豐又第4 我屌你老母

屌你老母

即中

死杜友

輕鬆cashed

達子真係垃圾

勇霸神駒差D連第三都無

二隻第4輸左5k...

彪哥 笑死

你地有無睇到佢係買獨贏

Bill gor 再黎過啦仲有3場

收晒步jm9

重p 又第4

史卓豐

bill哥買西拉啦 咁樣我地好難賭

點都贏唔到奠雷啦果隻

莫雷拉 2倍馬唔去 等幾時

避左買另外兩隻心水即中

兩隻都飛哂 中5-4

佢條仆街 世界紀錄好慘

Q膽 佢hea鳩到

我條位置q過關買撚左佢兩隻 兩隻都第四

bill哥一比落去啊 燈撚走哂d馬啊

禾刀系咁話

屌中哂腳

bill哥都係留啲錢度下今晚啲波算啦

我都係 5拖3、4 正q都中埋

bill gor

去入錢

比反炒飯騎啦

4重派得9百幾

冇水啦

Bill gor唔怕既 轉頭再入錢

無限本金 轉個頭又5000入啦

Bill gor 繼續陪我地玩啦

靠哂你

入錢啦

以後唔買史卓豐 又係有實力馬騎到4455返黎

炒飯騎王molamola

屌佢老母 轉彎3疊369

都係買返佢自己操開既馬吧啦

伏伏伏伏

屌你老母兩場孖T都係差一隻

邊個比Bill哥帶摯過既唔該落馬會入番10蚊比bill哥
應該至少有1皮野比bill哥繼續玩

有彪哥冇窮人

沒有巴度的日子

睇到Bill gor一定身家好厚底，輸呢d鼻毛，輸幾十場都同你地談笑風生，佢冇po可能2雞買左大仆街w

唔好再講啦
隻勇霸神駒比佢騎到咁撚樣

第二條頭關重要跑124

偽燈
其實場場中大注 細注貼黎撚我地

繼續報成績

R1
金錢炮P 勝將臨門 奇異晨曦 當旺財
R2
包勝 喜奔騰 神火金剛P 再享耆成
R3
輝煌星W 上市動力 好客本色Q 妙算達人
R4
快利 友瑩囍W 小鳥敖翔Q 有斐君子
R5
必得勝W 精算閃擊Q 紫雲星 旺財生暉P
R6
奔馳寶馬 電訊超人 紅麗舍W 總統至上Q
R7
世界紀錄 魅力知友W 勇霸神駒P 劍斷浪
R8
陽明秋秋 嬴風雲 好叻仔 旋風腿
R9
大運起 飛越峰 鑽飾飛龍 皇者勝利
R10
遨遊神駒 琴心星 軍必勝 協勝神駒

R5, R8重心場次

1 2 3 10

屌 好撚嬲

好叻仔咁冷

好明顯，個個以為佢輸

陽具抽抽阿婆都識買

呢個真，佢可能5w 兩雞再用d 尾數買1,3w

bill gor 買波5000 5000咁買 呢d輕鬆

借緊財仔唔通又話你知咩

唉也乜原來xx黎架

留名一蚊都冇得收

佢似做財仔多過借財仔

唔知想點個隻呢就xx 黎既

你第7場中Win

撈埋黎做
教財仔

最後一注 唔中車錢都冇 要行番屋企
7 拖 1 4 13

中左都蝕啦掛

打錯
7 拖 1 4 11
連贏位置q

彪哥帶摯我中左四重

Bill gor 燈到

冇bill gor點賭

Bill gor 快入錢

57

Bill gor數緊銀紙？

畀莫雷拉西下西下又做騎豬王

all in陽明秋秋啦屌

清新動力 勁飛寶寶

勁飛寶寶咁好分, 咪埋眼就買佢

彪哥呢？
無彪哥典買牙

今日輸到PK

隻馬行圈好唔定喎

彪哥今場唔好出了
大家買熱門啦

阿龜生性啦

彪哥呢

搏下好叻仔好過
111磅 4班1400上過名 唔信佢要落5班

佢條垃圾學咩人騎馬

我個羅狗

減分神器係度真係想p 都難

彪哥又要上演尾場翻生
佢上個賽馬日都係咁

最後一注
輸埋我唔再賭馬

7-1-3-6 唔中包頭番屋企算

屌 7同1

無限金錢

88陽明秋秋

回血再打過

仆街 一樣

1-5-11 鐵角了

何妖

屌 同bill哥3隻同路

通常最後一注都中

識買了

出現了

跟

買咁大

一樣

同意
大手買入陽明秋秋

信左華sir 要左7>1,3,14

又燈我5號

喂喂喂三隻一樣啊

bill哥加持

屌 出口術又話無錢
等我早左買

今場爆冷硬

7 玩完, 快D轉

GUN

陽明秋秋

岩岩入左錢
輸埋唔再賭馬

好多綠格

反底啦最後一注

沒有最後, 祇有更後

但係冷人騎熱馬

最有兩場

無限allin

秋秋係咁回 fatfat

屌 我條六環

達少

1 7 拖 3 4 6 9 10 11 14
單t
唔中由旺角行番青衣

留名

陽明秋秋!!!!!!!!

2號啡埋

7注

針了

啡埋……

贏風雲勁到，讓你行先都追到

莫雷拉好波

破燈

多謝彪哥

1 7 2

頂唔到最後果步

彪哥回血

好撚驚啊平曬頭

1 7 2 6

..屌你 allin左陽明秋秋

數多次 係咪贏得呀?唔係喎

秋秋

Bill gor中

贏風雲咁樣上黎真係拍爛手掌

炒

好彩潘頂到

咁都破燈

六環正獎

炒飯

炒飯
陽明系想殺撚左你
上場封死 呢場殺埋佢

連個天都唔想bill gor 介馬！！！！！

彪哥又夠賭多半場

但我D WQ

屌167三重彩呀

睇炒飯後上win真係好爽

冇2

幾驚佢又冇位上

This is 結果?

屌 我條三重彩 1 7 6

YES

thx bro

要行返青衣了

唔講咁多 bill gor好波

Bill哥回唔到本

真心恭喜bill gor gor

"仍"風雲

回到

彪哥受我一拜 中Q

直播

KC NG最後冇牌真係抵你死
Hea到戲都唔交下扮野
好叻仔係鬼五班馬咩

有咩問題

Bill gor復活

彪哥贏1000左右

好波 嬴風雲 困左勁耐 嚇到仆街
中埋2號 PQ 可惜啡左

果個唔係贏字黎架

勁飛寶寶又冇影

哇 個天竟然挽留我

最後要左3無要2

個天都賭緊

dllm拖漏左隻 啡燈

嬴政，係讀仍，無錯

一跑完 笑左出黎真係
今次殺左陽明

多謝喪彪

嬴政 ?

都話最後一注會中

冇錯

巴打有跟？

Bill gor，笑一笑

中返隻1 回下血

莫犬今日食撚屎

彪哥開結旺

牙彪

諗諗下會唔會馬主想幫隻馬改名做贏風雲
點知寫左嬴風雲

個天點會想bill gor 戒賭

10蚊注支持下 執左餐晏仔

同瓜皇零乳一樣

你睇返段訪問就知人地根本就冇晒fighting heart 點解仲要買佢

要行路了 dllm

跟bill gor真係抵你贏

人地睇化晒

買咗炒飯騎王 今場誓撐

莫雷拉
潘頓
羅理雅
史卓豐
田泰安
巫顯東
梁家俊
黃皓楠
李寶利
潘明輝
郭能
柏寶
杜利萊
沈拿

又牙俊啊

我連續輸左42條飛都敢跟

下場跟彪哥搵食

破完燈再旺落去？

想要達仔是否不智

想問下 點解紅運精彩咁冷

如果以今日跑道形勢 呢場皇天擊殺唔留到最尾 入直路應該追晒

幾十蚊買個歡樂姐
之前有野做緊無買過 第一場跟

因為隻好叻仔四班真係有得跑
出閘算快然後自己捉到最尾
入直路個個發力佢仲好似試閘咁禁
隻馬明明有反應 就係佢hea到西先冇
下場落班換人大熱贏得

佢同姓賴果位揀緊

羅騎王叫糊

一陣沿途三疊

我都係

我應緊'仍'風雲果個

彪哥今場有冇心水

想問下皇天擊殺係咪即係條?

除左告東尼d馬其他馬佢都冇乜心機騎
不過落班實熱過火屎

係

彪哥有冇水

覆錯

連獻惑呢D大碼頭都係減分咁款鳩騎

真係冇眼睇佢
依家俾返馬克羅斯佢都係食得屎

ARM

下場

連場睇跑馬好攰, 休息吓先

都諗唔到可以爆d咩

冇人要黃俊?

招多真係岩晒場地 利後上殺晒

點解猛闖唔用返TOMMY?

孖寶有叫佢

金剛仔

但史卓豐 最多第4

乾快地...

齋聽881 算

重磅隻馬死硬

大摩放棄左tommy

比皇天迫害左2次 2次都係第4

你都有道理 飛

用個10磅仔幫佢亡命快放好過

佢仲有堆半熱

新仔 我就不信了

5-9-10q pq 死就死啦

BILL GOR , 求你比啟示

Jenny又有99倍tips

Bill where r u

打算飛起佢

紅運咁冷

Bill唔撚係割禾青呀！！

夠膽就買6

我相信BILL GOR唔係D咁既人

5，9，10

覺得bill gor會再all in

金剛仔好差咩

呢場我分析過
多放頭馬，然後黃俊同潘明輝一定會鳩搶前
反而有利10號後上殺晒

要4定10好

皇者勝利

好彩 差啲要左10

買左

出遲幾秒都買左

招多福

屌 同路

呢個注碼碌7啦

呢隻馬跑心情 閪得黎好閪

我地要信彪哥
頭左中左一場 可以繼續旺落去

皇天助我

十三少今日拎過籌，應該尾二場玩野多

我買左

上場贏形勢..今場11檔, 唔要都得啦

又同你同路 希望你破燈完再中

招多福 回飛 唔好買

11拖 4 5 $50

買左早飛

單Ｔ 沙田 星期一
第9場 單T
2 猛闖
4 皇者勝利
拖
1 紅運精彩
3 金剛仔
9 大運起

2018了 還在莫雷拉 今日買佢輸夠了

同你一樣

最後一擊

猛闖輸啦新仔！

好 CHING識野

信莫得救

帽都甩埋

閪拉

12！

比13少搞掂

頂死哂

屌

大仆街

BILL哥

韋達都可以鍊贏個新仔

史卓豐又騎D咩呀

4 2 8 6

我屌爆你 垃圾

屌你騎緊乜呀

屌42

5 拖 2 4屌

皇天食屎啦屌

屌跑第4

雷拉塞車

無心去 可以講咩

雷拉

痴撚線 又唔拎出黎又唔推...

情趣
屌你老母霍利時 留番谷草搏啦on9

熱流

13叔曲尺手再現

直路請睇下大運起 屌佢老母

威利fat

隻2號咁都贏唔到

早知買牙俊啦死雷狗

我達歸位

881話潘明輝無帶風鏡

毒男 唔買你又死出黎

中腳on9

威熱

仆街招多福去撚咗邊

唔好問我 我都包頭 中得猛闖

潘明輝
帽都甩左

招多福去撚左邊

頂帽甩左

4連今次應該成皮野

係 開跑無耐

佢真係太飄忽
要估佢砌唔砌得郁d後上馬係好撚難

打都冇打過隻馬

13少會唔會拎埋騎王

飛撚左黃俊

十三行頭，搭兩個姓黃既，又搭兩個叫俊既

韋達都可以起孖

13屆冠軍騎師歸位

大運起係咪廢左小小呀屌
皇者勝利大運起單屌q

唔會飛錯架，除非你有8唔係當抽水啦

我都諗佢騎唔到威利熱流 點知

尾場 軍必勝

我做錯咩 點解個腦會信皇天擊殺

屌, 我都係

條直路 成隻潘狗咁 屌佢老母

史卓豐世界第一 我屌你老母

廢到仆街離譜敦真係

韋達BB 我愛你

尾場直屌13少

咁多隻機會馬跑到咁撚樣

點解細潘狗要自己除風鏡？唔驚飛沙入眼落樓？

14當 都要王俊

韋達騎豬！

軍系達

去盡無悔

最後一場唔得閒 提早買先
中有贏 唔中輸埋呢注

all in牙達

韋達騎王

紅海威

中左都回唔到本啦

黃俊騎功好差

熱左咁多場, 好撚驚尾場爆到狗屎咁撚樣

All in 位置

屌 我條孖/三寶就咁斷左

十三少騎豬王 創下歷史佳績

唉偏偏係柏寶 到底買唔撚買好

有炒 13少騎王 點補法

掃興都要講句 應該都冇可能係佢 睇下 炒飯 同埋莫雷拉嗰兩隻

買一個見證歷史既機會
12

唔洗補 達少嬴撚硬！

協勝神狗

Bill 哥下尾場點買

想要軍必勝 但韋達 12檔有D驚

12少12檔=win

13

屌 好撚彩連贏幾個賽馬日
輸
出街前最後淨係買了世界紀錄 輸了

賽前比嗰啲或叫人留意嗰啲好似都唔錯

達少騎王我收少D 補佢同拉狗Wp算

1拖6 12

炒拎硬, 放心

唉包哂頭 秋秋重傷

1win is must

輕鬆3 win

劍聶風

12》F

認真問 買咗十三少 豬王，抄飯大仆街點補好？

1憑咩大熱

憑佢老豆

韋達得28分.........明唔明咩叫補啊?

上場跑4壘

質數高哂，上場條粉皮tommy on99既跑法

彪哥

尾場要跟彪哥

我上個月今個月都正數
今日都係用琴日贏啲錢買

課試閘 嬴得輕鬆

繼續報成績

R1
金錢炮P 勝將臨門 奇異晨曦 當旺財
R2
包勝 喜奔騰 神火金剛P 再享耆成
R3
輝煌星W 上市動力 好客本色Q 妙算達人
R4
快利 友瑩囍W 小鳥敖翔Q 有斐君子
R5
必得勝W 精算閃擊Q 紫雲星 旺財生暉P
R6
奔馳寶馬 電訊超人 紅麗舍W 總統至上Q
R7
世界紀錄 魅力知友W 勇霸神駒P 劍斷浪
R8
陽明秋秋Q 嬴風雲W 好叻仔 旋風腿
R9
大運起 飛越峰 鑽飾飛龍 皇者勝利W
R10
遨遊神駒 琴心星 軍必勝 協勝神駒

R5, R8重心場次

今日應該收工了，中5Q有薄利，尾場純為搏而搏，愛搏冷可買少少位置Q。

飛到最出蝕哂位 推幾下 大大步輕鬆過哂

13個款幾得戚

5拖12點睇

劍聶風點睇

紅海威！

柏寶想贏尾彩唔通又話你知咩

Ching sick horse

就買兩隻勝

本身想大注11 而家應該點

上次彪哥尾場中嫁

4重

All in

今日中左啦彪哥

想要沈拿

Gun

仲要唔要11好？

要

.....好波

劍聶風輸場泥地轉個場就咁冷

今場雷狗了咁

終於有空上黎

轉買綠勇士了

有水嗎

繼續13

今日黃俊算有交代 應該唔去了

隻馬至少咩佢入P啦

1 7 10 12

想問下田巫頓去哂邊

1，3，6
綠勇士分手前禮物 同我超近到跑到水準會近
佳知武仕 唔亂跟前點會冇

停賽/傷

廢達 紅海威q

咁高估隻馬

驚佢連閘都唔識出 隻馬想咩都咩唔到

今日冇睇賠率
係今朝買左兩條飛都叫緊糊

Allin左

去馬啦位置Q9,10

支持13做騎豬王

今日兩隻熱門都唔差啦 1WIN 1P

綠勇

買完9想退飛

騎豬goal

跑咩啊

玩撚完

今日豬死了

屌 真係中左都回唔到水

亂放

156

1 6 5 8

軍必勝

帶錶啦屌你老母

洗唔洗咁放咁快

今日都有兩場又係咁

亂騎

lm

唔放咁快贏左啦

牙俊
算啦新牌仔唔可以期望咁多

1仔勁

Lm

隻1好撚勁

1-5-6定1-6-5

呀俊好野

中哂 係按得澄頂唔到個win 差少少

聽到係 1－5－6－8

大家今日如何

三寶 8 場 1 嬴風雲
9 場 4 皇者勝利 + 5 招多福
10 場 1 協勝神駒

有冇5舊水收

super

包頭

13做咩

跑第四

剩係推騎分韁會唔會好過打鞭??

按得柒第二段21秒幾

黃俊你留返小小贏左啦 隻馬比你放到尾100行返黎.....

唔識打鞭果陣係

咁樣俾黃俊湯左條Q
西拉壓線連10磅都不如

可以收幾多

柒東騎應該坐Q望W

炒飯騎王

巴打有料

屌你老母仲衰過擺舊屎上去跑

正數少少

羅理 騎王？

無場中

一般十磅仔死症黎

又開熱門屌

屌 中埋騎王 今日汁少少

yes

I know that feel bro

條六環慘到

好野，炒飯騎王

我都有拖
今日我買了世界紀錄wp
尾場買左協勝wp 拖財寶

今日輸錢

你中過一場啦
我兩條孖T都差一隻

8.5達陣

屌你老母係咪弱智架
見到第二段21秒幾都已經知道死撚緊

我竟然allin秋秋都唔allin呢隻

牙俊好波
不過財寶 無計

咁都有第2

隻馬內閃喎

黃俊 1 win 2 Q

拉隻馬側哂頭

買左9百十三少豬王，完全補唔到飛情況下望住輸

有10磅嘛

今日淨係賭咗有斐君子同財寶
下個賽日要休息了

大家重想點

10磅都唔係快成秒

其實唔放咁快真係w 緊

隻野上次彈甩晒咁贏架...

隻必得勝騎得好定

財寶下場無三十倍了

懷念柒東

好過拉

炒飯幾撚開心

一個人要幾on9要會要十三少做膽
嗰個咪我囉屌

22秒都有得玩下 21秒幾

做左腳

食屎雷狗落地獄

#metoo

財寶都搏曬馬
如果下到位置就爽

屌你 黃浚 二場都第二 殺撚左我條孖寶同三寶

贏到50蚊 唔洗包頭屌

正數揮手區

反雷 揮手區

都唔明對個10磅仔咁高要求做咩
個賠率反映哂啦

收炒騎王 執小小

今場之後唔好買住
捕佢落班先買 除非對手好弱
隻馬我就係等佢抖夠曬 操足先買
點知有心無力 沈拿擺明砌

唉
修正好再推返上黎都冇左條Q

1.3又開唔到

直情唔使跟
又隔幾場先嚟

輸800 靠皇者勝利先唔洗輸咁多

尾場影相輸埋
Molamola

同貓巴同一睇法

想睇位巴打6環收幾多

下場又比d冇鬥心既辣殺真係唔洗睇佢

我估佢會落班
今鋪有曬大閘 回夠曬 都得個近

厭佢熱

安慰獎

輸500 不斷跑第四

唔知返嚟洗唔洗比咸成屌

世界紀錄
財寶家駒

安慰獎7百幾

啲冷腳又跑唔入黎 熱果3隻就返晒黎
唔係條4連就好分啲

6百幾

星期三係咪無馬跑？

唉 星期三晚一定好難過

咸成要去馬就咪鬼貪果5磅比毒男啦...

點捱 呢幾日係咁跑 呢度傾左勁耐 突然要到星期日

今日好傷
回氣回到禮拜日都好既

十三係勁 皇者果場睇住黎食

六環？
我了

唔跑唔緊要
可唔可以快啲排位 要等兩三日

哇屌

突然又已一年

12月到而家賭賭賭
忽然先發覺原來已經4月

係囉屌

26176/5

一開季88個賽日加陣得返19定20個

同感 無得跑都想刨馬

請珍惜離譜敦

呢個係六寶
我頭關唔要黃俊
所以唔中六寶
中得4注六還
加埋都係得五舊幾

今日皇天擊殺又迫害我
炒飯又迫害我
潘明龜又迫害我

尾場贏返小小都要輸

sosad 以為中哂

[紅衣醒神美麗傳承]四月八日沙田十場日賽討論區

今日真係輸好多皇天擊殺
炒飯反而正氣 都捉到佢果3隻做膽 但買qpq d 腳唔生性

全日350本贏$40
都叫有10%純利